求助！擺街站唔夠單張派！

有無巴打知觀塘邊度有文具店可以大量印刷單張！
發夢 派緊反送中單張

推推

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

法國黃背心運動的 8 堂課

D字大隻D,縮圖完全睇唔到

push 好想幫手但住好遠

推